沙田友 連儂橋

昨夜唔單至康城有連儂牆，沙田都有連儂橋

不過今朝就俾人拆左好多

沙田新城市人依然每日6點後都有大聚會，歡迎過黎一齊傾計

新鴻基仲未有交代！！沙田友唔會放棄！！

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

不會放棄

沙田友

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

我見好多兄弟仲未意識到鄉村同城巿既分別!!!
做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

推